夜遊青馬(MavicPro)

夜媽媽同爸打行左去青馬果度
P4P易影啲,MavicPro個感光原件無咁大較難對焦

無知一問，青馬飛得航拍機咩？有冇巴打解答下

青馬喎大佬 用航拍得嫁咩

拉得 樓主今次洗定屎忽

留名

開心share奶野

好彩無放片咋 香港依家捉得無咁緊
btw, 美國真係好緊，之前有個youtuber比人抽後算罰錢

青馬橋位置係禁飛區出面

樓主唔駛驚
留返俾民航處決定啦，反正政府都會告得入
睇下民航處信唔信隻app

上面唔係寫明要日間先可以放咩